One Step2試用有感：能操作的道具

用落幾方便，而機頂底片張數指示燈係我最中意既位
白色機身好可愛

不過，機身好重，又好大部，唔方便
之前帶佢上大棠，都有啲攰

至於成像，都係果句，中意P記色既會覺得好有得色

我就唔識欣賞啦，基本上係矇既
同埋色水好淡
雖然話係i-Type相紙
但一樣有火紋

對於我呢啲中意Fuji既人，都係用mini90算

部機係幾好玩既道具黎

相紙21蚊張，貴
但用料好足，入面係金屬枝架
睇得出個structure好硬淨

嗯，不過咁又如何
正如AKG中國製耳筒造工好過奧地利製十倍
但啲聲垃圾過奧地利好多